{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 아침햇살펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、追加人数が発生する場合には予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴入室を拒否される場合があります。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室および周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション内で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションで個別バーベキュー、IPTV/WiFiサービスと駐車が可能で、周辺の観光地としては白岩温泉、聖流窟、仏影寺があります。 周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合には予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を正確に守るべきですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション内で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては白岩温泉、聖流窟、仏影寺があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離は何ですか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 515
    }
}